香港推遲立法會選舉已上BBC, CNN頭版

希望廢老確診同死亡數字再創新高

Pompeo 招喚

BBC加咗引號

好正

要轉撕票主義

仲要早兩晚先提醒左美國平民，連美國總統都唔可以推遲選舉

武肺真好用唔使用劍嘅

咁又點？

cnn轉死性新疆做頭版

講咩over Virus fear 講到好合理咁

死多d廢老
又少d票

玩撚晒 話延就延
仲話唔係一國一街
選碌撚咩

人地咪加左括號囉